Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine  

# Sprint 4

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Sortir de prison (double ou amende)
-Joueur en prison
-Revente propriété

### Ce que nous allons faire durant le prochain sprint
-Perdu !
-Creation joueur
-Lancement du jeu
-Plateau de jeu

## Rétrospective

### Sur quoi avons nous butté ?
Pour le lancement du jeu, le scanner a posé quelques problèmes à cause de sa complication pour l'utilisé


### PDCA
* De tous ces éléments quel est celui que vous voulez améliorer ?
le scanner

* Comment pouvez-vous mesurer qu'il s'améliore ?
Quand ça sera possible de l'utiliser et qu'il n'est plus de prooblèmes

* Quelles sont toutes les options possible pour l'améliorer ?
Créer une classe avec à l'intérieur une fonction qui utilise un scanner, donc dès qu'on doit utiliser les scanners, on apelle cette fonction

* Qu'allez-vous tester pour l'améliorer ?
On utilise une fonction pour gérer tous les scanners 

# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective.